區選贏戒丁三個月! 你戒幾多？入黎留名跟進!

輕輕地曬你三個月

贏嘅定義係咩先

跟，再大多你三個月
戒唔到斷賓周爛春袋
天地為證

過半當贏

唔太睇好區選
如果輸左係咪24號即刻打丁

屌ching 你爛硬

過半一世唔打J

跟機

打足十次

跟三個月

土瓜灣北長毛羸我一世唔打丁
利申：投長毛

輸咗打到精盡人亡
贏咗一世只可以扑野

咁輸嘅代價大過贏嘅成本好多

ching 記得三個月

ching 記得脫現承諾

ching 記得六個月
如果唔係斷賓週爛春袋

師兄你呢世冇得打飛機啦

Day3

點q算我今日 第五日有啲精蟲上腦了

Ching 你條野依家ok嘛？